建議申請星期一至五遊行，九龍灣同中環，等黨鐵助攻

光復香港 時代革命

好！

再加巴絲係巴士同其他黨鐵入閘位 和你磨
每人同我拎手袋 背包出來磨八達通閱讀器一分鐘

明白大家都好想返工 但都希望市民體諒

黨鐵一助攻
一定塞埋係將軍澳出市區返工的市民

希望有不反對通知書同文宣支持

金鐘，九龍塘，旺角，太子，北角，油塘，鰂魚涌，中環，上環，美孚，一齊上form示威

只要香港同九龍搵重點地區就夠
可以排隊申請唔同地點
我地目我都係和平集會
唔係想影響早上繁忙交通架

有冇g持

G持

繼續自推

求g持

推呀

推推

推呀推

推

下星期出街行啦

公眾集會通知／公眾遊行通知

有冇人睇到

Pish

都好喎, 話之佢, 日日18區都申請遊行, 睇下佢點批, 再計劃

多謝支持 希望多人和議

原來黨鐵係塞
鐵
撚

如果佢下下都好似今日咁
其實係可行 拉撚埋班藍絲落水

拉埋黨鐵落水

Tui

借力打力

一定要咁做呀大家

黨鐵狂封站 等佢要罰錢！

push

要開學前做呀！
但我唔識申請不反對通知書同埋要有文宣幫手呀！

建議來緊星期五同時申請三區集會
包括尖沙咀或者銅鑼灣，要近隧道口
尖沙咀一申請到，就連帶西鐵都停架啦！

求幫忙同支持

佢星期六日加上而家自由行少左先敢停，weekdays佢點敢停

千奇唔好返工時間同轉車站搞啊
你叫買咗月票個班點算

咁我地咪幫佢一把囉
好多方法嘅

千祈唔好

[url]九龍公園同維園都係好好嘅集合點[/url]

支持

求星期一做

罷工
集會

封鐵呀！！！

封鐵！

封哂紅藍綠線

封紅藍綠線

[size=6]
封哂紅藍綠線
[/size=6]

支持
狗鐵咁驚咪停鐵囉

我想多人睇到 唔知點解係時事台都睇唔到

都好喎 齋申請申請完唔去都嚇撚死狗鐵

要去 ！咁近市中心又和平嘅集會
要去架

等狗仔分散
仲有蓄龍小隊會唔夠人
到時分散兵力咪可以自由係某d地區發揮

求封站

遍地開花 勢不兩立

封紅磡或者尖咀啦！！

支持呀，等港鐵參加不合作運動

無錯！ 港鐵要玩不合作運動

老尖正呀！九龍公園環保救樹集會
封西鐵柯士甸站尖東站港鐵站封埋天星小輪

樹已經過左咨詢期啦

揀轉車站做

岩呀 等黨鐵日日封鐵

尖沙咀同香港站啦

一日封多過一條線就已夠好大影響😎

光復香港，時代革命

柯士甸要行多次！
維園！
金鐘！

國泰城重要架
但時間好難有多人

封鐵

要求封鐵

求推一推

要文宣

自推（1/10）

自推（2/10）

自推（3/10）

自推（4/10）

自推（5/10）

1-5 集會

要星期一至五申請三區集會
務求黨鐵封站，同時分散popo 警力！

p

自推（6/10）

自推（7/10）

自推（8/10）

星期一至五朝早開始示威
大家都好多不滿

Yes

油塘唔好 狗仔屋

太子都近旺角警署

九龍塘好呀
有大學暫避

中環、金鐘、美孚、九龍塘、北角、太子其實都夠做

岩啦 可以行路番工 健康

自推

多謝g持

駛乜丫，
一個就九龍塘
一個就尖沙咀
另一個就中環金鐘

夠㗎啦

毋忘721

聰明....

紅藍綠

星期一至五 朝早7點開始遊行
大家遊行完又可以返工
放工時間再行多轉
啱哂一邊抗爭一邊返工嘅人

或者搞中環朝早集會

識玩一定一至五繁忙時間玩

牛頭角好多銀行總部

起碼九龍區加多個
方便埋果邊手足都有得參加

支持！

我身子弱同埋男朋友唔俾去危險嘅活動(佢覺得有黑警就危險)，有不反對通知書先出到

如果可以申請到不反對就好啲，因為宜家出呢啲活動有必要保護好自己，唔好累到勇武，有決心嘅先好留低幫手。

加上有黑社會搞事，完全要拼命同拼命去反黑，所以無力無心唔好亂去前線。

除非街坊鄰居都可以幫手，不然等於送頭。

特別係女性要小心！！！！

九龍灣咁近狗局~~~~點解唔去火炭呀,,,黨火炭都有人返工

我睇唔通，黨鐵其實係咪搞緊超合作運動？

贊成，推

洗撚咩
就咁網上話搞圍鳩邊個站,都可能會關站

真心想睇狗鐵全線停

呢個係最好既方法

停=全港被罷工
唔停=瘋狂快閃

如果佢唔落閘 就去圍職員

星期一至五申請遊行
六日就黎真去機場

好喎咁樣一個禮拜咪可以幾乎自動罷工或半日罷工囉！

推
支持

That’s the only way!

每個站都要揀個公園集合市民，設為一個出發點
所以香港公園同九龍公園都係可選之材
另外，東涌線嘅奧運同九龍站都勁多人返工，可以行西九路線

支持！
星期六日就十八區吹5-6區雞
邊一區鐵唔封就去邊一區遊行

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

好

Why not in 1-2Sep!!!

要星期一至五最多奴隸返工個刻

建議開學日頭一個星期做

推！！

邪惡林鄭月娥綁匪，勾結大陸腐敗貪官保護逃犯林增霖，組織香港敗類，有香港警察，官員，社會流氓打手

求g持
機場同市區都同樣重要

舉係背包

邊會有不反對通知書

Push

8am

求文宣設計海報

Gogogo

推一推

呢個一定要做！
因為好大機會十次申請得一次獲批不反對通知書！

要實行啦！

再唔申請就GG

有冇文宣

Can u gear me

求求大家

Can u hear me

係咪要打多字先推到上去

有冇人見到？

上form,無限上

上呀 申請呀
加油呀 香港人

上到來要推

好快可以有人支持

Agree 番工時間

多謝支持

點上

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

推！

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

要星期1-5出街呀

多謝社畜幫推

一齊星期一至五出來行啦

放工去撚下狗都好

好多人返工時間可能係朝早11點打後
其實佢地可以幫手係主要港鐵站做嘢

塔港鐵唔駛錢

聽日罷工

小學雞行為只會可一而不可再
咁會比人打的

邊樣係小學雞行為？

塞鐵

手法重覆反單一

咁樣做極大機會被拖墟、拉走或打

不如你諗下，如果果日你/其他人被人拖走走/兜頭扑，你除佐大叫 / 聲討外仲可以做乜？

點解話行為小學機，係因為提倡既行為不痛不癢。你既做法影響唔到一個傷害你既人，但佢一棍就可以影響到你。

日日揸春袋

五大訴求 缺一不可

好快成功

罷學罷工

等緊封站的一天

諗得過

尖沙咀，商場個邊，唔駛近狗屋

一早想咁做

但近高鐵站會引起好多防暴狗同蓄龍

多謝幫推
有冇人係文宣組可以組織一次呀~!

今個週末大家可以收皮喇

大家g持呀
日日搵狗守黨鐵站就啱架啦

Pish x2047

太子放人！

［快閃］關於快閃有啲建議

pish

posh

poish

香港人 加油

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

不要停

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

好喎正

港鐵會唔會返工日子又全線封閉呢？，定剩係星期六、日先封？

如果人多佢驚
佢係會

[6/9] 既然聽日係罷課不罷學, 港交所又會罷工, 咁不如聽日全民罷工

上次東涌咁大破壞，第二日係返工日子就極速正常開返

相反，太子、黃大仙、九龍灣就封咁耐。

東涌得MTR比市民出入, 所以MTR要好快重開站, 但東涌站其實佢只係開冇壞個3,4部閘機,市民搭鐵都係要排長龍架

[url][/url]

期待

推，日日封站

8/9/2019-香港

約6:00pm 啱啱喺中環嗰個警察 好清晰好大聲咁對住啲空氣同埋記者講， 你哋依家嚴重破壞xxxx, 嚴重違法行為xxxxx， 屈示威者，，， 之後佢哋突然間跑去空地度捉空氣定唔知鬼魂?

約6:53 (銅鑼灣先啱唔喺灣仔) 見到郭富城喺架黑色車上面， 前面就係美國旗示威者

約7:05， 銅鑼灣地鐵站外，警察突然從不知什麼地方偷襲行人， 射出催淚彈， 恐怖襲擊銅鑼灣行人， 這時沒有人幫香港人

約7點18， 銅鑼灣地鐵站外, 數名軍裝警員突然 打一名手無寸鐵的女士， 推倒在地上， 按在地下，同時還有其他人被警察 恐怖襲擊 但鏡頭影不清楚

議員/ 有美國passport巴絲可否幫手打電話去美領講下，25239011，情況危急!嚴重人度危機!

緊急， 推到美領/ 美國記者 見到， 現在情況十萬火急! 遲一秒幫手/少一個人幫推/發聲就多一個人俾人扑爆頭/ 毆到骨折/ 無理被捕/ 畀人斬(有人見到刀手上咗車:VJ205 ,七人車 )

Emergency situation now
serious humanitarian crisis
8/9/2019 HK:
1. Hong Kong Police blocked all the nearby MTR stations without any reason ，make hongkongers cant leave

2.They are catching any people without any reason right now

3.Hong kong polices pretend protesters destroying things,burning things,etc.(some of them have red ribbon to recognize) hong kong police making a lot of dramas to overthrow the Letter of No Objection,then they start to do what they want to do such as crazily catching people and shooting people etc.

4.China find some brainwashed people blame hongkongers in mtr stations ， inciting hongkongers stay in MTR stations so that police can continuously and easily catching people in MTR stations( one of the examples is the man wearing yellow t-shirt in Kam Chung station blaming Hongkongers in around 5:25pm )

5.The efficient time of Letter of No Objection is far far far beyond finishing time, however Polices are start shooting people within the Letter of No Objection efficient time

6. in around 6:00pm, in Central , the police saying to the air and the press that: you guys are criminal, destroying things ,burning things,etc, after saying that, they suddenly run in to the air and catching the things that cant see by human

7.Around 6:15pm ,some people with knifes in a car and dont know where they going now,car number is VJ205,seven-person car,police turn a blind eye as usual, so no one help us now !

8.Polices are move about Hongkongers in Causeway Bay in 6:50pm

9.7:05pm, Causeway Bay， Hong Kong police suddenly shoot few shots of tear gas to passerby,however no one help us when we facing that kind of terrorist attack

10.7:18pm, outside Causeway Bay mtr station, some polices suddenly attack one girl without reason, push her down into the floor , also some other people been attack by the police at the same time ,however when Hongkongers facing that kind of terrorist attack,no one help us

11. Some Moon cakes been stolen in yau ma tei mtr station today, Police immediately use their resources to check cctv to find the thief but turn a blind eye on killer killing hong kong people

12.around 8:39pm police terrorist attack passerby again, shooting some shots of tear gas to passerby again

13.The most important thing is We need help now !!!!The hong kong polices are hitting, shooting and catching people without any reason right now!Just exactly doing what ISIS do, more and more people will get seriously damage in the coming hours If no one help ，it is emergency!SOS!

仲有最好港島 旺角

太子啦，呢期太子熱門

香港人加油

咪係幾時先有閒日遊行

申請左就有
就有好多返工人可以經過遊行，遊行完遲返公司

包圍港鐵總部 好像無人認真搞過

我會親身g持

星期六，日先多人

但港鐵六，日唔返工
圍來都無用

Fight for freedom

洗撚申請

話行已經得

有冇人發起 文宣幫手

岩WO

Why 派膠